其實d女人知唔知點解比人話臭閪

唔係話你個閪臭呀
係話你個格呀臭閪

臭你又奶

臭格有其他意思